呢排有食過壽司郎嘅巴絲麻煩入一入

想問下而家重有冇得walk-in
見佢個垃圾app成日話冇派飛
有冇巴絲呢排有食過可以分享下

有得walk-in

姐係好似之前咁直接去拎飛？